要解決香港嘅蝻亞歧視問題其實好簡單

驅逐晒佢地
冇蝻搞事
咪冇人歧視囉